17/18學年 Non-JUPAS&副學士專區（24）願大家都有OFFER!!!

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗
本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網:
HKUs 官網:
CCCU官網:

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer：

填Offer：

守門員曹永廉/堅系跳制/ offer女神 (#60115)係搞事嘅

HKU BScIM offergod

新po留名 Offer God

Offer god plz

全連登推得最快會唔會係呢個post

Btw bu offer god

有冇人知ust bba (isom)出左offer/conditional offer/interview未

Offer god
Cuhk
Cityu entry
有Cu offer捐500
City捐$300

Offer God
Cu PolyU BU city

有冇人收到edu teaching Chinese as a second language offer

page 1 lm

跪 拜 OFFER 神

BU CITY LINGU

BU ORGC OFFER

Lm求offer

留個名

有冇ching聽日in city mgt

Interview god
Offer god

新帖拜OFFER GOD ITC OFFER GOD
EDUHK OFFER GOD
CITY INTERVIEW GOD

留名

Offer god

拜拜offer神
跪求BU City Poky offer
收到offer我肯捐錢齋戒

聽日最後一批 加油呀！

Polyu offer god
Cityu offer god
Edu offer god

我要offer
yr 1 entry
cu engineering
cityu ee/cs

city mgt 唔會再派 interview ？

巴打們Edu psy 係未出左offer la?

真係架最後一批我今日先apply

Offer god
HkU BSIM offer god
PolyU AML offer god
快啲派offer啦 等到好辛苦啊 冇曬productivity

有冇CHING in左科大既environmental management and technology又出左offer啊

有無巴絲今日in 完poly bd engine
求share
Intro要幾耐
Gp 定individual

太快 睇少陣都追唔切

係

new post offer god

>3.7 連in都冇得in好灰

Offer god offer god offer god

POLYU ITC RETAIL OFFER GOD
BU ECON OFFER GOD
CITYU IM AIS OFFER GOD
INTERVIEW GOD
GPA GOD

Offer god
GSCM GOD
CITY INTERVIEW GOD

你英文有冇4 or Ielts 6.5?

祈求offer god做10分鐘好人

Interview god
Offer God

係 不過唔關事 身邊識人冇6.5同4 GPA低過我都有得in

屌未派完存

識人 3.3 英文冇4 ielts冇6.5 都有interview
>3.5冇得in

過埋12點就已經係第35日

CU CityU Offer god

同我一組
cccu gm cgpa 3.15都有得in

覆翻上個post嘅巴打
我係space year1 gpa4 dse full cert
收到Bu comm嘅interview

BU bba offer god
Poly management offer god

每日一拜
Offer god
Interview god
City poly edu

我未又係咁話 我識個個3.1根注dse 同我一樣2左根注ielts6有得去in

Hku ba
Cu history
city mc As

新post lm
poly shipping offer god
city interview god

Offer God

cityu mgt究竟有幾多人in?over 400?
唉offer god

offer god
interview god

跪求city marketing interview

offer god

BU econ offer
Poly City interview

Interview God
HKU A&F
PolyU A&F
CityU Fin
BU Fin
CityU MGT

Offer God
CU GLBS
收到offer即捐一千

會問乜 好驚啊

city psy offer god
hku sosci BA offer god
cu psy offer god

Offer God
CU BU City
得左唔打丁一星期

一星期咁少

Application submitted 變左 under review
好彩補得切IELTS 希望收到interview

呢幾日情不自禁係咁ff自己入左大學之後既生活
Ff完之後又要提返自己唔好諗咁多 因為可能會冇offer都未定
好辛苦呀
好想入到u 而家做咩都分哂心
求下你啦offer神
入到之後我立即捐錢 繼續食素 好好讀書
由細到大都冇咩好運既事發生過係我身上
唯獨今次真係好想好想得到 將我呢半生既運氣一次過谷哂出黎啦好嗎

聽日poly sw interview
interview god please help me

新post再拜offer god

有無人仲收到city mkt interview ?
係咪派曬啦？

Ou computer engineering

咩科要ielts

Offer神

會唔會係direct offer

新po百拜offer god
Poly Shipping
得此offer 吾願足矣

有冇人有poly OT interview

有冇人都有BU IJ interview

仲有冇in 左 city banl既人可以講下in咩問題

想知
有科under review

想知點補 City online 改唔到

CU GPAD
HKU Soc sci
Offer god

Ielts冇6.5 ＞3.8冇得in

同自己一模一樣

Offer神
願你的國來臨 願你的旨意行在地上如同行在天上

CU

PolyU

CityU

只求你賜一Offer

Offer god
bu cityu lingu edu

共勉之
祝你成功

共勉之

>=3.8 應該淨係會in cccu親生仔 有錯請屌

Cityu marketing interview God
Cityu management offer God
Polyu marketing offer God

cityu year1 entry

Polyu mgt offer God

Strong post lau ming
Offer good

只要poly chem tech/analytical offer就可
有就捐3舊比無國界醫生
雖然聽日in bu analytical

poly mgt
bu hrm
city banl mgt

city mkt hd仔係咪最多入year 2 only? 有冇巴打知

加油啊 好葡萄

BU offer god

請問有冇in過city marketing既話我知
Individual個part係喺所有其他interviewee面前進行定係會去第二間房自己一個對住班professor 求下大家幫幫手答 祝各位有offer

poly gscm offer god
city banl offer god
bu mkt interview god
conditional offer god

巴打收到 ?

我聽人講 non-business 嘅人要有Ielts 6.5/英文4先有得in 而本身business 嘅就門檻低d

Yr1 entry and Poly mgt offer God

講漏
係 英文4/Ielts 6.5 再加GPA 3.7
or 英文5/Ielts 7 再加GPA 3.5
好似係admission talk 度聽返黎的

有無人試過調city mkt時間
咁啱撞左mid term

好想住hku hall瘋狂玩通宵
add oil！！

hku nursing direct offer god asap i love you so much plz bless me

HKU CU POLYU
OFFER GOD

英文好當0.2 gpa

有冇人收唔到city acct interview?

下 management喎？你呢個係offer cutoff定interview

3月15，派offer 的第十五天
每日一拜Offer God
快手3月派offer
bu perm offer
今日5點前pls

有無人收到bu文學院year1 entry interview? 問過好多次都無人答

offer god
interview god
written test god
year 1 entry

poly u
bu
Ied
City u
offer god

幾時in?
3.3 號in 成村人要等埋你地先派offer

cu offer god

有無人聽日in IED GES
唔知有咩好準備
求Interview God 保佑

city psy cgpa<3.7冇ielts 係咪會食屎

講得好岩

city psy gpa低 ielts 得6.5 係咪食得屎

3月20

polyu offer
cityu offer
bu offer

岩岩見到有Edu psy offer 多謝offer god
希望會有埋 hku psy CU psy offer

有冇人in 左bu mkt
佢問左咩問題？
Yr1 sf

3月20最後一批？
我仲未in 唔好啊

咩gpa ?

巴打你有？

加油努力 輸左無飯食

應該係最尾 應該都冇得轉

新post再拜
CU GLBS
N手飯唔怕食 最緊要有offer

我都係成世冇乜點好運過 唯有靠自己努力 希望總有一日有人會睇到或者欣賞 加油

Help

City year1 entry interview

英文啊

點會改唔到
你本身有無空左佢話會後補先 無就快啲send email去department啦 （我update完都另外再send左通知返）

有冇人講講poly eie點in

真係要通知咩

ges有冇人知點in

收到bu communication interview嘅year1 講下gpa？

唔知呀我lecturer教落架

13號in咗但應該收皮

新Post九叩一拜Offer God 求UGC Offer

Poly mkt offer

I know exactly how it feels bro

same 有冇tg 交流下

港大絲打

我個陣in聽講21號都有架喎

成日都ff
好辛苦 好矛盾

Interview god and offer god

Offer神
Interview神
City Ais ppp

Offer god請你畀個offer我同我朋友啦
我知我地sem1考得好垃圾 但之後追gpa追到入癲list
你知我地好用心讀書架 你當可憐我地啦

I mean 20 21 號大約
前面有位巴打仲未收到interview?
快啲upload 啲ielts上去啦

Interview God

poly bd engine

順順利利

同啲friend成日呻好驚無offer講到我自己都口臭

我就快癲啦 做人好無目標啊

共勉希望大家都面試好運入到想入嘅科

翻工不忘一拜offer god

我仲未收到interview 巴打你係幾時submit application 架？

有冇人講講poly eie仲有冇機會有得in

我要入u玩 求offer god俾offer我

hku ba唔洗interview

我想要BU chinese journalism

自膠 睇錯hku

2 月 11 其實我都late application 左成個月

瞓前一拜 Offer God

CU GLBS offer
Offer god求你保佑
有offer三日唔食肉，捐錢比毛守，做白髮佬

Space year1 gpa4.0
Space year1 gpa4.24

希望我同我身邊既人都有offer

Offer god
bu hrm
poly shipping
city banl ,managenent,im,bom
其中一個有都得架啦

IM in左？

訓前拜拜offer god
希望快d收到offer letter
我就黎癲

Polyu LEM offer god
Cityu ELTM offer god
有冇人知polyu LEM 有消息未

Bu bba
Poly logistic
City mgt
City banl

巴打情況同我一樣 加油

有嘅

我收到啊
你幾時in? 我28號in

可以add 我
id: hhhh245

無填後補 殺上Office 補

bu offer god
poly edu interview god

新post留名 offer god

hku

Year 1 entry
City ppp
Poly spa
Bu SocSci
Offer God

Year1 entry city ppp變左under review

正常 ppp今日 year1/3entry都變左

新po 拜一拜offer god interview god
有city offer 即捐500 同戒丁一個月

Yr1 entry poly mgt offer God

無interview..........

有人已經有offer

有冇人可以講下點解咁多人唔知頭唔知路就走去報poly gscm/istl

Bu offer God 聽日黎啦好嗎

Istl講明收唔夠人 cutoff跌左 好多人為個offer就去報 gscm水泡開唔解釋啦

啱收到edu psy

每日一拜offer god

俾d信心自己 你得嘅

你收左？

今日收到 late application

Yr1 entry poly mgt offer god

唉 比人當公廁科 乜都唔識都走去報
對於我呢d真心想+鐘意讀呢科既人黎講好心痛
利申好有信心入到

係呀 所以俾d信心自己就得

好坦白講istl都係睇gpa多架啦 offer未出我唔敢寫包單但gp discussion每人得1分鐘我又唔覺得佢地收人有幾認真

轉左即係冇 ？

巴打你報左istl?
聽講好似今年直頭冇左group discussion 直頭個人問答就算喎

有冇人報左bu社科

你咩科呀？
我個科仲未派架喎

新PO繼續拜

bu offer god pra
city offer god
cu offer god

深夜繼續拜Offer God Interview God

新po留名
Polyu offer神
GPA神
求過conditional offer
唔要defer

睇interviewer 我個組有 但8個人8分鐘

BU mkt offer god

我geog 你呢？有緣嘅話可以做朋友

我都係真心想讀架
俾我year 1走啦

轉左即係 而家開始處理你個application啊 俾啲信心自己啦

我bba
等到變長頸鹿

你本身讀咩 成績點

識人in istl self intro完 齋問關於個人既野 每個人輪流答 之後就走得

讀aviation sem1 Gpa 4，有3322但elective2左

的確係 1分鐘self intro 跟住就問下你地知shipping industry啲咩 再問覺得asso依個制度點 跟住個人follow-up question 之後走得

Exactly my case

真係唔明點解咁撚鐘意問under review 轉咗就等於入唔到咖喇？ 我明大家都好擔心自己冇offer又盛 但係可唔可以追下post呀日撚日都有幾十個人問under review點算點算 屌咪姐係處理緊囉 啲人咪再問得唔得 一日未完 一日都咪放棄先得咖大佬
利申：ppp都轉咗under review

岩岩先追返post 好似見到同我同組嗰件唔知做乜鳩既蛋散
明明成組英超 突然得佢一個係英甲

咁樣好唔公平 真係熟呢一方面既人冇晒優勢

終於有人屌

去第二間房

詳細係咁
首先會有間waiting room
然後一齊走去interview room，係group discussion in Chin，大概你預10個人，10分鐘啦
然後3456789號會一齊走返去waiting room，1號留喺interview room，2號企門口等
輪流入interview room，2對1 in Eng

加油

原來同組2個廢人都係齊到
自己廢就係到笑d勁人 我真係笑撚左

CU GLBS OFFER GOD

咁都認到 ？

因為同組有2個係識既 都係勁既同好想入
咁岩條友講既gpa又同佢地既一樣
問既內容又一樣
號碼又一樣
而我個friend問返interviewer既問題都一樣
好難認唔到

仲見到有個巴打話4.3就咪鬼報istl霸位 我心諗你都戇鳩
我真係想讀又讀又高gpa 霸乜撚呀

冷靜

低gpa報黎做水泡就得 高gpa任簡想讀既野就唔撚得
不過算 佢都冇乜野 其實最撚嬲係睇返早兩個post同組2個廢人係到扮晒野仲要罵我個friend姐

Shipping god
Management god

之前spa冇interview 又係 已經講左幾次 又唔追post 屌冇interview姐 可能直接收你呢

拜拜offer god

我日日追post但都唔記得有啲咁既cm

識人又係差唔多gpa
報logistic
不過其實無乜嘢嘅 自己想讀乜咪乜囉
你又唔洗咁介意人講乜
把口生係人度 你鬧佢佢又唔會受傷害
唔洗咁嬲喎

真係好憎人唔追post然後問啲已經答左十萬次既野

有呀 21尾同22頭 話我個friend問嗰條問題鳩
但明明一個係報intern但係冇證據 一個係做濕鳩外判公司就話自己做間大物流公司 仲要in到1999 答問題又係執我口水尾

2樣野加埋 所以有d火姐 唔係太嬲呢位巴打既

巴打你都有報istl?
你個名好生面口

係 又係in鳩問題
我本身少上呢個post 係咁岩見到有呢個post 又見到唔少人講istl 咪追下睇下

開頭問都算喇 開到第廿四個post都仲要再問 仲要每一個post都有幾個個人問 見到都燥

有機會做同學

希望入到+同你做到同學啦 我淨係all in左呢一科真心想讀既科 其他乜都冇報

Same

新post留名拜offer god
cityu offer god
polyu offer god

Polyu mkt
BU mkt

Cu poly city bu edu offergod

city poly bu再求interview god

收到City ppp interview
想問下有冇巴打知係用中定英文in?

咪係囉 高gpa報啲低分既科為興趣都畀人話
又唔諗下自己點解咁低gpa既 咪on9啦

岩岩先chur完pj
繼續每日一拜offer god

Offer God Interview God
bd engine

做乜鳩

Poly mgt offer god
City mgt offer god
有offer戒食甜品半年再捐500

回返之前身外情巴打 我係year 2的

HKU BSIM offer god
PolyU AML offer god

同問

巴打
琴日BD ENGINE 問左D咩
GP IN定 單對單

1對2 問simple questions Hea in

cgpa>3.6

intro有無講要幾耐

今日in engine bd
Interview god

無 好free

In左幾耐？

每日一拜CU CityU offer god

拜拜BU Geog offer god

Bu offer god

收到interview?

Sorry

Offer 神

HKU BsIM offer god

琴晚5點打左過黎 星期一in

屌得好應

認得地拖巴
舊年已經係到
開左個爆4 group

dse好高分？

晨早拜
Hku ba
Cu history
City as mc

我唔認得你
同埋都唔係呢個post

瞓醒百拜offer god
Poly Shipping
得此offer 吾願足矣

你唔認得我正常 個陣我都無乜點comment
係高登呀嘛個陣 好似係cc個post

聽人講好似話會聽日出 但係個風唔知佢邊到收返黎

To the holy offer god
polyu offer
cityu offer
bu offer

逢星期四00:00 system會岀

Offer god interview god
Poly city edu

有冇人收到 bu perm year 3 offer

聽日咁痴線？

但上星期先in完似下星期先岀

早上一拜二拜三拜再拜Offer 神
求Offer神賜我Offer

我得呢科有interview
希望入到

我expect應該唔會係聽日
因為星期六先in完未夠7日

Offer神
poly blass今日出好冇

都有機 佢一日in晒

唔係咁激下話 有d緊張添

想問下係咪要所有人interview完曬先會開始出offer？即係早in個d都唔會早收到？有冇人知poly mgt in完未？

bu offer god

巴打gpa點 正常>3.5既話唔洗緊張 一定收咁滯

city mkt/mgt
poly mkt/mgt
offer god

3.7但唔係logist major

Poly offer god

3.4x logistics

offer god
CityU

聽人講有人入左去讀左成個sem連d基本野都係未識 總之你高gpa就高機會嫁啦

慘 差少少

上年有幾個3.2都有first round offer 仲要唔係讀logistics

入到既要相認下先

Ust conditional offer

入到先算啦 好驚佢唔收我

唔知poly mgt聽日會唔會派呢
Offer god你要保佑我呀

咁誠張d wor

poly hd 3.2定正常asso3.2 有分別喎

你入唔到我都唔會入到

誇

Lm 好似好多巴都係報哩科

跟機
poly mkt/mgt

高gpa既人大有人在 踢走我都有機會嫁

Space hd 我同學黎仲要一齊in

多人當istl同gscm係水泡呀嘛

唔驚啦 我覺得應該入到
始終本身讀logistics

比啲自信 大家準備一齊做同學

Interview god offer god

同supply chain比已經算少人報
Supply chain 多人報得好誇張

始終shipping 但gscm唔係收高d?

Offer God 今晚做個好心派balss比我 我有offer會減肥㗎啦

人地廣咁多

加油呀

今年好多人衝gscm 可能shipping個名唔討人喜歡

都係3.2

由佢地D閒人講飽佢啦
一嚟未必見到佢地，二嚟上到istl繼續做學霸

Supply chain 範疇大d
Shipping 好專門

咁我係柒既 之前見到一日兩個post懶得濟拜完offer god就唔追po

商科水泡
In果陣真係一個logistics人都無

Poly mgt in曬？

Cu offer god
有cu offer 就放polyu offer

Cu sci hku math

我都係咁

仲講 個巴打蒲左頭(好似係

問左咩問題先

Cu chp conditional offer
唔貪心 一個offer就夠

我個組好似計埋我2,3個唔係logist major 其他aviation/logistic

起身一拜 HKU UST CU PolyU CityU Interview god Offer god

Interview God
HKU A&F
PolyU A&F
CityU Fin
BU Fin

Offer God
CU GLBS
收到offer即捐一千

我成組都係 可能係因為咁先唔問有關既野 反正個個都識答
最好彩係我跟住self intro貼題
雖然佢唔係追問但係問既野咁岩問正我有準備既野

我都等緊

穩陣 但始終感覺佢睇gpa重啲 interview真係hea

今年interview好似得一兩組係group discussion

佢有無叫你地問follow up questions

你in左幾耐？

有呀 我個friend問嗰條仲係早兩個post比人捉左出黎笑添

咩問題

我諗起佢問個admission有冇野可以improve
我個陣話佢written test 問太多關於poly既野

有冇Year1巴打報左CU Engine同CityU CS?
Cityu CS個Application status變左Under Review,但係我未interview
Cu Engine就重係Application Under Consideration

我個friend問如果下年真係入到 有冇機會玩一個比賽

睇一睇佢個網就會識晒 用黎整走懶人
利申對完答案應該20題錯1題

專心求CU GLBS OFFER GOD
我收到GLBS OFFER會即刻放返CITY MKT出嚟，戒肉五日，u grad前逢初一十五唔食肉，追加啲佛誕個啲都唔食肉！ 同埋捐錢俾毛守
我會好俾心機讀㗎 求GLBS OFFER

幫男朋友拜POLY GSCM同BU HRM OFFER

Thank you Offer God

city mgt 有無400人in?
唉，完全無信心

請問bu china studies yr1 entry 派左interview未？

Offer god
Interview god

2月8

剩係識credit

照舊問報左cu engine yr1 entry嘅year 1巴絲打有冇消息？雖然呢科好似好少year 1報
順便拜拜offer god

8-15號 ，星期日唔in, 每日930-1930 計埋食飯，每組7個人，自己計數

In都冇得in

求今晚出

cu engine 仲未轉status 聽講大約四月先出year 1 offer

Cityu offer god
Year 1 entry god
Gpa god

各位巴絲 介唔介意放多次non ju BBA tg group 條link出黎

遲出都唔緊要
係希望有offer

好驚

個心條得勁快

我3月1先in
我見已經都幾多人收到offer

offer god bb

起身一拜

Shipping god Gpa god offer god

入到shipping捐5舊 乜god都拜

我估超過600人
好大競爭，in 果陣見到我gpa全組最低果幾過

有無人知BU ACCT派左offer未？有無人收到？
跪求BU offer god俾個acct offer我，有offer即捐一千

究竟有幾多位巴打報左istl

求問
poly最多只可以報２個course
因為而家想報多個top up補底
想問下可以點做?

應該10幾

呢到有出聲既好似10個左右

報左city cs
Same

我year one都有報

跪拜offer god希望可以同呢到咁多位巴打一齊收shipping offer 我地真係有興趣唔係當佢水泡架

求下poly俾個offer我啦，offer神啊～

我期待同巴打們相認

人人都有city acct interview?

但係你個名

期待同絲打相認

有絲打報shipping咩

唔知呀 希望有啦

Interview男女平例好似都ok?

唔等於呢到平均

新post一拜
offer god
interview god
poly balss bics
city
UGC

Gscm interview已經女多男少
到時真係

我個組2男4女（計埋我）

BU CityU PolyU interview god offer god

我個組全部有j絲

訓醒拜拜offer god 我就黎發夢都見到呢個post

我估超過600人
好大競爭，in 果陣見到我gpa全組最低果幾過:~

Offer god
Polyu bics 1st round plz

我in gscm全組男兩個女

Istl 絲打

poly interview god

你好

絲打希望到時見到你

收到edu中史同歷史offer

gpa

拜拜shipping god 早少少出offer
快過city ELTM 就得

Bu Cu Ust City Poly Edu

我都收到了

Full cert<20

禁唔好彩
我果度都係4女2男

收到

有無成功既朋友講下
Cityu under review大約幾耐會出結果
利申：PPP

gscm 求今晚出
但好驚冇我份

我都等緊～

等巴打你地報料 如果有出

岩岩追完post 無野了

interview god求下你今日派city interview 俾我 俾個機會我啦
poly offer god

點解嘅？

Offer god 求你今晚出poly offer

禁快出GSCM?
求offer God 比個offer 我

有無in左中大Global Studies既巴絲可以講下佢問左咩題目
我星期五就interview，但依家都唔知點準備好

如果cg>3.5 condi係咪都會比3.5?

Offer God
Cu psy HKU Sosci City Psy

冇 因為ELTM如果出左shipping仲未出
可能要交定留位費
如果shipping早過佢出就可以慳返

巴打幾時interview?

巴打幾時in?

City god
Polyu god
UST god

bu acct offer god
city acct interview god

朝朝訓醒拎掉起手嘛機最想收到嘅係admission email
但朝朝都冇
雖然宜家先三月 offer派到八月仲派緊 但見到身邊嘅人GPA同自己差唔多都陸續收到offer真係好大壓力

offer god...

唉 灰心

其實bu上年幾時先派offer

應該3.2

仲in緊 到底有幾多個人爭20個位

Same
Gpa幾多

gscm都係3.5？

Yup

見上年啲人等到4月

offer

offer god
hku
polyu

到底派左main round offer未

gp in in得好差 去緊ifc

歷史出左 ？
巴打咩gpa

？？？？？？？
同路人

唔會真係聽日派啊嘛 ？

我係報main round，之前in既係咪fast track

其實我覺得冇咁快

睇翻個database
應該係下個禮拜？
同埋知唔知yr 1係唔係一齊派？

有機會姐 但我覺得應該唔會 舊年好似大約2個星期先出

Asso升上hku ba係咪幾乎冇咁濟
睇左上面個form幾年都好似得好小

我都預係兩星期
月尾左右先會出

唔知啊我而家巧緊張

屌你等我仲以為係咩email添

都好多下

收得多....
唔係個個用form

有無人city e-system到一開始submit既時候填漏咗gpa之後gpa嗰欄係空咗？
我現家想填返落去都無得填
姐係佢地係睇唔到我gpa除咗係supporting document到可以禁入我upload既transcript到睇

求下有心人教我可以點做

感謝offer神比我有書讀🙏🙏

比個機會我 我想要interview

Offer神
Interview神
City ais ppp

派哂bu mkt interview 未呀 我好鬼擔心
我year 1 entry

Polyu LEM offer god
Cityu ELTM offer god

interview god
求city interview

asshole仔又喺度乞offer

係咁點？

直接打去問啦

唔洗理呢啲人啦

City cm mc offer gpa interview god
有冇人知幾時交creative media profolio

Offer女神

smart causal in會否出事

Push

pish

迷離妹妹即係 守門員曹永廉/堅系跳制/ offer女神 (#60115)
大家唔洗理

Itc mrk offer god
幫男朋友拜 itc tech offer god

仲有無巴打收到edu history offer

佢有時會成個interview問時事為主,有時就會問你個人野為主,或者mix埋都會有
我覺得淨係問你個人問題既野會難d

我覺得時事仲難 咁啱個果issue你無睇就GG

我諗最緊要係冷靜，因為無論問時事定個人，你答完佢地都會不停追問

GSCM OFFER GOD
CITY INTERVIEW GOD

BU BA Year 1 entry 喎
Ching你GPA幾多

hku nursing offer god

確定係Year 1 升 Year 1 ???

Offer God
HKU
UST
Poly

Interview 順順利利

新post拜拜 offer god

呢樣真,如果撞到Wilson就...

我今日全日睇呢一兩年既大單國際新聞，尤其是侵侵既，希望cover到

有無人同我一樣interview好差含得能

絲打幾時in左？

會點？

bu快d出offer 俾我求求你
等到想死in左1個月冇聲冇氣唔收我都話聲我知

你咩科呀

你句真 等一個無結果好辛苦

其實冇比佢地追問係咪早抖得 覺得自己in得好差

不能同意更多

Ust offer god

perm year3

我兩個星期前既星期三in

27658879係唔係polyu 電話, 打反去冇人聽

絲打記唔記得果時問左咩問題

你有冇同學收到？
正常係3個星期會出
冇姐係⋯

Lunch time?

咩科？

我識果d 都係星期三收嘅.....

冇呀

多數都會chur住你唔放
同埋有d野係度講好似有d唔方便

巴打介唔介意pm我講

我個時全部個人問題一條新聞都無
有問我PS入邊既野，點解淨係報一科，同埋仲有報邊間
反正答完一條問題追問完就會有一條新既問題出現

絲打係咪social science出身？
聽聞asso唔係讀social science會問得無咁難，我讀中文的

11點幾打返去幾次都冇

City bom im 出左interview 未?

會唔會係polyu?

喺google search呢個電話會搵到你要嘅答案

不如Telegram 講

根據我身邊既人既經驗
的確係咁
你唔係社科會問埋啲personal野

應該點樣比我ID你？

我商科，問時事

你搵我 @coletsy

我新聞系，唔問時事

Bu offer
有冇都係今日in左

真係好難講，其實都係base on你答咗咩，佢就再問落去
所以應該都冇得點prep，係靠平時積累
我剩係prep咗個self intro就去咗in

space有年年都有人上到，雖然唔算好多，但都未少到得三兩個...

可以呀,你比你telegram 我啦

application status仲係in progress
都好既起碼唔係reject.. 仲有食n手飯既希望

咁睇黎你數學都幾差

你點計到佢係600

@fuckudaddy

巴打唔好恥笑

絲打果時問左咩時事？

前面係咪有巴打話收到city ppp interview 咁快！
見city個網話ppp係按情況揀人in… 咁冇收到咪姐係…

Btw, 有冇人有收到bu chinese journalism interview 我驚係得自己冇收到interview咩都冇

每日一拜
Poly city edu
Offer god

City ppp我個status變左under review，無interview，係咪G得

有冇人報左edu既 phycology?

bu acct幾時出offer 仲係一個offer都無

幾時先有n手飯食

我自己都有報ppp
Under review唔代表冇interview呀
冷靜啲啦

講左幾多次

Ppp暫時應該剩係出左housing interview

你幾時in

3月1號

係 你地唔好乜都驚一餐 ok?

你收到？
goa幾多？

你地goa幾多？幾號in?

巴打知唔知year 1 升hkuba大約幾時知
同埋有幾多位

Sanctions and embargoes between US and Russia
不過係base on我講過呢件事，佢先咁問我，唔係佢主動問㗎

same

我都未收到 我見有人話收左

哦housing… 雖然我知轉under review冇咩野，可能係開始睇份野，不過都怯咗下心耐琴日轉今日就出interview會唔會太快。
利申ppp first choice politics

有報chinese journal??
gpa幾多??
係咪高過上年個mean就有得in

ppp淨係得housing 出咗interview

好想三月內收到offer

Gpa幾多幾時in

希望一齊有offer

我in得唔好

唉我覺得佢會跟gpa派 佢in得咁hea

有報啊，我低過佢show出黎個mean不過
唔知喎，到宜家都冇聽到有人話收到cj interview
絲打你幾多gpa? 邊間cc

上年intake 2x個咋 點夠搶

Polyu LEM offer god
Cityu ELTM offer god
只求有offer

一齊加油 仲有其他u

deadline前apply完個陣發現同你發生同一樣問題
跟住我即刻send email同人講
個度啲人都好好第二日即刻打電話我不過我上緊堂
佢留曬言博命打嚟好似仲緊張過我
最後開翻個system比我系五點前up翻
但事發係deadline前
所以最好快啲send email通知佢

朋友頭三個sem cgpa得2.65 想讀bba 有咩top-up 或者其他野可以讀,唔該!!

系夠未姐到底你

巴打幾多gpa
咩cc

報咗housing 但無interview

好似gpa高先有

3.2x都有

Istl可能真係今晚出offer
有消息話已有result 係差在幾時release

識有人3.4-5都無

poly shipping offer god

真喺有result

內部消息？

我都真係唔撚知 所以先上來幫佢問
佢報咗Speed 然後試下恆管 唔知點呢

邊到黎既內幕消息

我廢事講咁多 總之冇fake你地

咁快出到result

巴打佢個電話幾多號

快到咁

你有冇in呀🤔

你話唔係睇gpa我真係唔信

你係group定individual🤔

3.4 商科 唔知穩唔穩

今晚起身發現冇都唔知點算

巴打知唔知GSCM幾時出

我會當下星期先岀 再等

巴打知唔知poly mgt內部消息

GACM?

冇問喎

巴打讀緊istl？

報左

巴打到時收到offer講聲

講大話就祝你冇offer

千拜百拜offer god
Poly Shipping
得此offer 吾願足矣

頭先問阿sir話應該決定曬收咩人
但係要交上去academic個邊
就差幾時出 月尾應該有

拜一拜hku nursing offer 神

AML會唔會今晚岀？

都話嫁啦

會唔會今晚出

個人認為應該未必
23號就大機出 （當佢星期四出）

順便check下自己有冇offer啦

Cu cu chp offer
等到好大壓力呀得唔得都話聲比我知丫

係啊bu Ba Year 1 entry 啊
我本身讀sf, GPA唔高

巴打你報咩科

突發
HKU BA啱啱出左year1 conditional offer

感謝offer god

咁知唔知polyu LEM 幾時有

Congrats

之前有人yr1話收到cs interview
希望會再派

Hku cu polyu offer god
Hku direct nursing offer asap god
Cgpa >=3.6god

係我啊 我星期一收到Email 叫我in PPP
我hkcc 社科人
好似係first round interview
因為email寫話如果我個個時間唔得就冇得改
若果開second round就會再擺返我入list

巴打唔好驚住 offer神保佑我們

Housing ?

咁L驚

有冇巴絲知道cu Gender studies 仲有冇interview 派

有冇人收到EdU geog offer?
同埋有冇人有EdU中文教育interview?

係呀 我擺housing and urban study 做first choice
巴打你都係？

都話housing派左架啦 前面班友唔係報呢個stream又係到驚驚驚 仲有巴打都提到first and second round 即係仲有interview派啦 係你嘅就係你架

你20號in?

恭喜啊巴打
收到offer 係咩感覺
我都好想試下

我24號

今日in 中文教育啦

有冇人收到BU ISEM interview?
點解一月deadline 三月都未收到interview

利申CGPA:3.5

Senior entry幾時有啊
Btw恭喜啊巴打 你gpa幾多

收到poly a&f interview

再拜interview godoffer god
polyu
bu
hku
cityu

同一日，都係每日refresh mail box好似痴線佬咁

我都收到 poly acct interview

多謝各位祝福
Space year1 gpa4.0

我讀緊SPEED year1 gpa 3.4x
之前讀cityu scope advanced dip cgpa 3.6x
報左city PPP,AIS同poly tourism
有冇機會升番上去呀?

有冇報BU社科人係到

Shipping有冇聲氣

唔該你

報左PPP-housing，通常major咩？

唔高即係幾多 我仲苦等緊係咪即係無望

文科
不過我去interview啦
以為有direct

CU City Poly BU Edu offer god

我係報左A&F
但佢比個interview係寫A&F,Acct同Financial services(我second choice)係financial services
即係點

想問下city under review 即係點？係咪收皮

我勸你唔好喺度問

我想問下ied係咪interview完幾耐先有offer?
同埋係咪selected for interview轉番去submitted 先有機？

點解

答到口都臭

我都想知

好想有offer阿

追post見有人收到city ppp housing interview，
想知public management有冇消息

巴打dse eng 有5/ ielts 7 ?

想問下有冇人知道poly CBS開始派offer未

Under review=收硬皮 間u唔想直接打unsuccessful 因為以前太直接拒絕搞到好多non jupas學生自殺 google 下新聞好難咩

追咁耐post未見到有人有依個stream嘅interview

hkuba
offer god
gpa god

我唔過3

仲未出

你地幾多cpga 我3.3x都未有interview

有冇收到EdU psy conditional offer既人 知唔知封offer信會幾時寄到黎 我想知個condition係幾多呀 個網又冇寫

屌city poly acct都唔比interview我

bu isem 出左interview

意思只係三個programme係in同一日or夾埋一齊in姐

All >3.8

我3.85冇

高過3.8先有得in?

3.9

好似唔係

派左interview?

岩岩收到isem interview

2nd?

岩岩派咗

我低過3.8都有
利申:3.7以上 Hkcc親生仔

屌放左落2nd choice係咪mola
你去gpa幾多?

Poly acct first round interview cutoff應該cgpa>3.7 有fd 3.6尾無 3.7x有
利申hkcc

點解我收唔到bu marketing interview

出左4月China (soc) interview

聽聞BU好少睇2nd choice

屌gg

BU ISEM 終於派interview

Offer ar

繼續拜Interview God同Offer God

岩岩收到

岩岩收到 BU Chinese journalism interview

individual

終於出啦

應該直頭唔睇second choice

Offer God
City God
Poly God
Love you God forever with you

屌擺撚錯左 仆街

ISEM係group in
好憎grp interview

我英文得lv3...

Cuty bom, im 派左interview未？

收到了
星期六 10:30AM

City bom, im 派左interview未？

巴打幾點

25號下午

巴打有無telegram

恭喜巴打

hku開始派offer？
再拜一拜hku nursing offer god

有冇人知ISEM流程？？

我都收到 多謝interview god

應該未咁快有interview掛

叫左唔好問架啦

>3.8 / 4?

murasaki10
我平時無用開 你睇下add唔add到

HKCC cgpa >3.7 / 4.5 = 3.28/4 , 我cgpa > 3.5 / 4 都無

BU ISEM 收到鳥
感謝interview god

有分first second round咩 唔係一次過派咩

講咗幾撚多次 HKCC CGPA都係4做底分 同其他Asso冇分別

HKCC係0.5 一個Grade

算啦 講多都口臭 等等又話咩放grade
唔撚公平個啲
有苦自己知

有

0.5一個Grade都會話放Grade on鳩鳩

city bsc chem and bio year 1 entry有interview

Poly mkt offer
今晚賜我力量

First choice 放左咩

想問下 BU IJ interview派得多唔多架

我都收到了 祝巴打們齊齊有OFFER

屌bu真係公廁
我交左錢但乜資料都冇交 都可以有interview

屌我都係

ok check tg

咩科

CJ in得多唔多人架
有冇報IJ ar

Interview god求下你比poly interview我

CU GLBS 我會繼續等你

second round cut off大概幾多

我連名都唔知 總之係上面講岩岩出offer嗰科

唉isem呀屌 無interview 擺左係2nd choice

睇database上年好似四月仲有round

收到interview了
但係我唔想讀先比我
而家好矛盾

巴打有冇考ielts?
英文lv4 gpa3.9都冇

Here 啲教授好串

same here

又一日了 絲打

你有冇收到email??
first choice ?

一樣
擺撚左acct 1st choice,冇撚得in

me too

3.5-3.69

Hkuba
Offer good

Cu chp offer 我等你

唔見舊年有嘅

Hku direct nursing offer asap god plz bless me

屌 擺左2nd no interview

Conditional offer 係幾多gpa？

IN PRA WE TRUST

跪求gscm offer god

唔讀又報？有其他offer啦？

咁快出咩

識人話有

多謝interview god
希望offer god 都做好人比個city offer me

因為上年入唔到ugc 揀左入ou
但一路讀一路捻 究竟自己讀來做乜？
又唔係咩專科 自己又唔係讀書材料
把火讀到咁上下 乜都燒盡啦

咁是但啦 純粹好奇姐

其實我覺得in左成個月都冇offer就=收皮

聽日in 希望做到同學

我打去bu communication 佢話year1 board base不設interview?

每日一拜offer god
hku psy offer
cu psy offer

HKU BA
Offer God

有無人isem擺first choice都收唔到interview
係咪因爲我讀緊sf

每日一拜Offer God and Interview God
CUHK GLBS
CityU MC, AIS
HKBU FJ
LingU Sosci
Offer 我等著你過來

恭喜巴打搵到自己既目標
但有offer既話你仲會唔會讀?

唉

Non ju世界有n手飯

Interview God
HKU A&F
CityU Fin
BU Fin

Offer God
PolyU A&F
CityU Banl
CU GLBS
EDU GES

收到IJ 我2rd choice放geog
其實想問下IJ放得多唔多interview
我asso仲要唔係major journal/commu
好驚

好似淨出first choice interview
如果你gpa高過上年個mean
其實唔洗驚

繼續拜
Offer神 hkuba

Offer god
ust conditional offer

我連interview都唔想去

另外想問下大家gpa幾多

你用sf成績去報？
Tran u係一件非常難既事

you 聖人mode that's why I gave you one plastic

冇啦冇啦poly eie cu IE

Bu sw!

係呀 因為上年有成功例子 所以想搏下
點知而家連interview嘅機會都唔比我

Btw isem會唔會有second round for sf嘅人 見之前hrm都分開asso sf咁in

你有offer梗係咁講

hku nursing 想幾時派offer 啊！
等緊學店offer

interview係人人有得in 但又唔係人人有得入

我無考ielts conditional offer 3.3

hkuba

Bu 宗教研究出offer
Late app
Hkcc
Cgpa >3.5
上個星期interview

拜神
Offer神繼續賜我力量

有冇人ppp揀management收到interview under review左但收唔到 見到好多巴打收到 好驚冇

加油 chp呢科interview真係好重要

Thanks offer God
有cu city interview 希望有offer
求BU interview god
Hku offer God

可能之後係direct/n手offer呢
利申 一樣in左成個月冇offer

唔想再講

唔好咁講呀 我上件報 係到interview
係今年先收到

有冇人知係咪真 點解有d year1有

Offer god
或者再俾多個interview我都好啊

低過

仲要收得8個
又唔係親生仔

恭喜
希望有宗哲系n手飯食

巴打dse幾多分？

求shipping今晚出

同問 有報嘅巴絲有冇都講下 得個知字都好

我gpa <3.5 希望都in得好好睇睇
上次in老人學in得好衰
希望依科好好睇睇
可能in 埋我地依round就出offer呢
唔好咁灰住～
btw 介唔介意講吓你讀咩科？

有冇人有edu teaching chinese as a second language offer

Poly Shipping

唔會夜晚出offer呱

想問下依加仲apply到果d係咪late offer???

唔好咁大期望 應該下星期

今晚又好 下星期又好 有就最好 gscm offer god

應該係下星期架啦 但都想拜下佢快啲出

offer god
written test god
interview god
year 1 entry

Hkuba

senior entry 好似5,6 月先有結果....

巴打轉左status？

我year1呀

求下poly今晚出offer 我frd都係上年呢個時候收到direct offer

加油啦

EdU sf LSE到底幾時出offer

集氣gscm shipping offer god
一齊做poly同學仔

Shipping

繼續密密拜Offer God
再拜Interview God
求UGC Offer

Offer God
Poly abct offer god 跪求賜我一offer
收到offer供祢上神檯又點話

岩岩有frd去左poly考唔知咩marketing 想問一句係degree or asso or speed?

我唔貪心 一個offer就夠！

Me too
GSCM

先多謝Interview god
再拜offer god

17 full cert

Hku個condition冇叫你考ielts?
見商科英文得3都要考返7.0 ba居然唔駛

有冇人知bu sw出左offer未 ？

Any BU GIS news ?

唔好再問cityu under review 係咪冇機

btw, city psy god

In完已經一個月 肯派offer未

請問有冇巴打 絲打知道edu 英文教育（secondary)面試係點 題目大概關於d咩?

你有interview?

有冇人等緊polyu balss呀

想問下各位巴打知唔知cu cs main round出咗interview未?

剩係cgpa 3.3

係咪有巴打收到BU CJ interview
今日一問就即刻有人有
呢啲機會從來都唔係我
已冇收到city tvb, 繼續冇bu cj
準備tree U喇要

知唔知cu info eng main round係咪出哂interview

係呀今日收到

唔清楚 但我都係mainround 二月中in咗 兩個禮拜後派offer

求 offer god
一個 ugc offer就夠

俾個offer我

ISEM interview god offer god

唔緊要！ 呢啲等待係值得㗎！

求下offer god
Poly city edu
只求有一個ugc offer

in完一個月了

巴打gpa如何

兩科都未派

Bu geog幾時岀offer

我想放edu psy
想讀嘅接實喇

想問下收到Bu geog嘅巴絲打，介唔介意講下gpa幾多啊

日日2-5點瘋狂check email

好快會有架喇 加油

+1 但未收到其他offer唔敢亂黎住

超低

Gscm offer

你係咪hkcc

yes

有冇巴打收到PolyU mental health nursing & nursing interview 完全冇消息D

你其他收到offer 所以放？

打多咗個D字

你幾號in

polyu offer

2月20

有緣嘅話bu見

我都係，半個鐘冇睇post就好驚，驚其他人已經熱烈分享緊收到Offer嘅喜悅但我。。

有無3.3/4

bu長期in progcess 我放棄左架喇

幾點

收到city ee interview 有冇ching知大概會問咩 好驚

今日驚左幾個鐘

我有offer都重係in progress
所以吾洗理個status

我都係

9點幾10點

Under review 好似係解處理中

我12-1

傷心到灰色

Poly mgt係咪interview完啦？ 想快d知result
Offer god

3.1無得in

我想知係咪全世界都收到edu psy offer

應該全hkcc讀psy有報嘅都有

高gpa喎 唔洗驚啦

咁收到呢個offer都唔係幾值得高興

咁多位
利申 純粹好奇

BU ISEM呢科難唔難入 上年cut off係幾多?

HKu BSIM offer god
PolyU AML offer god
BU ISEM offer god

Offer God tonight

3.35/4

唔高啦

咩事

有無考ielts先

我仲以為係4.3

6.5囉 本身諗到會有7

係 無聽過有人in完之後無offer

唔緊要 仲有sem 4 加油啊

Polyu offer god

Edu psy只收hkcc psy

sem4好似炒炒地 btw知唔知edu psy個conditional offer係幾多？

再拜多次poly mkt offer

咁鐘意我地啊

electronic and communication engineering?

我都唔知喎

今日考？

我淨係知我in到1999 grammar都錯曬佢都比offer

佢地一睇到係hkcc嘅
就即時take左話收

未呀 問下

6號in左啦

完全係咁嘅感覺
有時唔敢追呢個post

已經開始有啲麻目

唔係啵 我都有
利申：唔係hkcc

商科人 報EDU PSY 係咪直頭唔會有intervew?

係呀 你都係？

poly offer god

Polyu offer god 00:00 give me offer please

巴打

收唔倒
佢打電話比你？

Poly broad discipline yr1 係咪一定要gpa 3.5以上先有interview
利申: CC商科 gpa3.4

Space Year1 GPA4.0

year1 3.4唔夠高啦
等多年啦 加油！

佢Email我

巴打cgpa幾多
好高？

3.7
利申yr 1

interview god
offer god

嚇死 我year2報advanced standing

今日in得好差但係識左個女仔

Poly mgt offer god
City mgt offer god

咁即係有報就收

缺人到咁既程度

唔怪得啦

我都係advanced standing

聽日hku放假係咪唔會派offer

就係你？做乜上黎同人講.....

我收到24 in 你都係？

一模一樣

希望polyu今晚出offer畀我

同一個夢想